阿仙奴將續約雲格2年 廠迷還能忍？

歐冠盃慘敗瀕臨出局、英超又爭冠無望，阿仙奴無疑又將迎來一個失敗的賽季。年復一年重覆的劇情，也讓球迷對雲格的怒火達到了極限。不過，球迷的怒火，似乎很難影響到雲格的未來，因為阿仙奴高層又一次準備續約雲格了。

雲格和阿仙奴的合約，到今年夏天就要到期。也因此，雲格的未來，引起了人們的廣泛關注。英國權威媒體《泰晤士報》透露，阿仙奴高層已經將一份為期2年的新合約，擺在了雲格的桌子上，他們只等雲格簽名。在續約一事上，高層給了雲格充分的自主權。不過雲格並未急著簽字，他想要等到今年3月或者4月時再做出決定。

雖然雲格遲遲沒有簽字，但人們卻不擔心雲格會拒絕這份新合約。《泰晤士報》透露，阿仙奴球員和員工都深信，雲格將會續約留在阿仙奴。該媒體更是報導，雲格如今甚至已經開始製定阿仙奴今夏的季前備戰計劃，這無疑意味著，雲格心裡已經做出了決定，那就是他依然會留在阿仙奴。

雲格的未來，而今已經讓阿仙奴球迷分裂。「反雲派」厭倦了球隊年復一年無冠的劇情，他們強烈要求雲格離開阿仙奴。「保雲派」則表示，雲格曾帶給阿仙奴無限輝煌，球隊不該解僱這位功勳教練。可以預計的是，雲格若無法帶領阿仙奴在賸剩餘賽季踢出不錯成績，那屆時反對他留任的聲音，無疑將會更加的猛烈。

忍住唔喊

反雲又輸

永續

雲加又蠃

躝啦死老野

雲加好波

阿仙奴有雲加真係福氣黎

痴線, 續兩年咁少

唔驚走左好似曼利咁衰幾年？

支持雲加

無左雲加，頭四都難，分分鐘跌到中遊

玩留

呢2年又唔使玩啦

無限continue

阿有一老

續20年都少啦

雲yaya又win

依家都唔見得好

與雲膠作對注定失敗

插住喉教

Ys 20年at least